跳樓抵死

夠喇!!!

個啲無人性的留言，FB, IG, 無人想知

香港無人性的人好多，但我哋唔需要理佢哋，你回應班禽獸會令佢哋好得戚。

集中精神，思考之後抗爭之路。

願烈士安息
我愛香港

膠Topic 引人入嚟屌你係咪好L 好玩？
尊重下好唔好？